讀JS3351 trans sys eng嘅巴絲麻煩入一入黎

我係今年fm
因為jupas唔高分又有讀physics所以求其揀左呢科
有無巴絲可以話俾我聽究竟呢科大概係讀啲乜

同學

收得23個人都比我撞到你

聽日poly 見

樓主巴打定絲打？

有棍

你呢

一樣

Add tg?

tg @callmemaybee

一半大電一半civil

今日O day

呢科係咪緊b5 20？

TSE

有冇報Ocamp?

上年個mean係 不過我低分到b5 19都入到

做咩咁睇唔開

點解咁講

唔夠分可以點

原來而家poly咁易入

我OEA寫自己淨係想讀文科 仲要無去interview都入到

啱呀 呢科應該係poly最低

呢科定位好尷尬
大電同civil都做得到
亦做得好過你

唔易讀
多killer
二奶命

撚有人理你OEA

咁畢業出黎有咩做？

勁嘅咪emsd mtr
不過一年都未必收一個
仲有就consultant
多啲人入
再廢啲就做contractor sub仔撈電
真係做得返交通無幾多個

起薪點大約幾錢一個月？

記得玩細o

係咪全部毒男

Average 18000-19000
勁嘅去23000-25000

讀啲好悶既野 Civil有一科都要讀Transportation
啲highway 點設計 路面交通 運輸成本 etc.

我EE師姐

civil易啲定大電易啲

樓主去咗O day 未

呢科點都好過垃圾mech啦

你呢句係認真定？
利申EE fm

格劍

而家去

格劍 不了

你肯定?

between有無巴絲可以帶挈下小弟
physics廢唔知點解碌左入黎

希望係啦

冇女還好，比較驚唔訓兼玩過火個啲

厄你做乜

下年EE嘅堂會一齊上？

大家有冇報EE細o?

求細o相認

嗯
個code唔同
啲嘢一樣一齊上

有緣會見

巴打有冇其他fd子一齊入？

冇朋友

利申：絲

未到四點已經話爆咗要排隊

早啊

唔撚係掛
我3:45到佢地扯我入去喎
大中細O全部報曬

入Poly 一定要讀垃圾bse

平行時空四點已經話我係細o排第五
btw玩哂三個ocamp咁chur

佢話我係TSE第8個學生
個個都好熱情拉人去camp喎
同我一齊到果兩個TES巴都比佢地R
係咪巴打你個樣唔討喜啊

報左可以揀唔去
唔報就無得揀

做哂好貴喎

～1000

我報咗大同細O

我報完中O先發現自己撞左時間唔得閒

Ching 係咪一入去即轉左嗰個booth 報細O?

你地有冇報中o？

係啊 之後報埋中O大O

一入去個個係到叫你去佢個booth，仲要一支弓走埋去真係有啲尷尬

好好待遇喎

err...至少有兩個排我前面都聽到話冇位
我諗可能係有配額？一早已經分定EE/TSE收幾多人去玩
利申EE

EE 即係咩？

Electrical engineering

係

EE莊其實TSE同EE既人一半半
所以應該唔存在會分少D位比EE或者TSE既FM
而且之後好多堂都一齊上，分黎都冇意思

但講真EE同TSE夾埋收得幾多人姐唔多覺得細O都會冇位